{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa ei taha mind liiga palju saada!"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle valgust."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin su sooja tunde tekitada."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen!"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma siin olen!"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"V√µin olla tugev v√µi √µrn ja panen lehed tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin asju √ºmber puhuda."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Vahel vilistan!"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Dirt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è Vahel toon vihma."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Teen tormi ajal k√µva h√§√§lt ja valguss√§hvatust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Sa kuuled mind kaugelt."},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas p√§rast vihmahooge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è N√§ha saab mind siis, kui p√§ike p√§rast vihma paistab."},{"text":"M√µned √ºtlevad, et minu l√µpus on pott kulda!"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Vahel olen k√ºlmunud vihm ja p√µrkan, kui nad vastu maad l√∂√∂vad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"M√µnikord v√µivad nad haiget teha."},{"text":"Olen suurem kui l√∂rts."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugev, keerlev torm ookeani kohal, kiirete tuultega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur silm keskel."},{"text":"V√µin paatidele ja maale palju kahju tekitada."},{"text":"Ô∏è Minu tuuled keerlevad ringi ja ringi."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga k√ºlm ja j√§ine tuul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Tulen talvel k√ºlmumistemperatuuridega."},{"text":"Ô∏è J√§√§karud nagu mina!"}],"options":[{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false},{"label":"Blizzard","isCorrect":true},{"label":"Breeze","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"M√§√§rin ja meeldib juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib kaussist juua."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Olen √ºhine maja lemmikloom."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ô∏è Teen 'woof' h√§√§lt."},{"text":"Olen inimese parim s√µber."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Ma h√µljun vee peal."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mina √ºtlen \"moo\" ja annan piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Olen taluloom."},{"text":"Pakun teie teraviljale piima."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on suured k√µrvad ja meeldib hopata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad ja kohev saba."},{"text":"Ma v√µin v√§ga kiiresti h√ºpata."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad ning ma armastan maap√§hkleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma naudin maap√§hklite s√∂√∂mist."},{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi joomiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on n√§o √ºmber lakk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Minu triibud aitavad mul maskeerida."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen roomaja, vahel roheline ja kl√µbistan suure suuga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan vees."},{"text":"M√µned meist on rohelised."},{"text":"Mul on v√§ga tugev hammustus."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Alligaator","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen lind, kes ei saa lennata, aga ujuda saan v√§ga h√§sti ja meeldib k√ºlmadele kohtadele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan smokingut."},{"text":"Elan l√µunapooluse l√§hedal."},{"text":"S√∂√∂n kala."}],"options":[{"label":"Jaanalind","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Kiivikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}